［汽車音響］有無專業既巴打

話說貪得意洶寶買咗個車機返來，點知換完音質勁差 d聲好擦
有無巴打有玩開，可以指點一下迷津
萬分感謝

咩車

不過想玩音質就先鋒

玩功能就大陸機

貼部車機望下，比人裝？

同埋樓主用咩播歌？

Moov同kkbox都有
試過唔用藍芽播歌，直接係車機入面dl moov個app
D聲好咗好多

輸出有幾大? 喇叭有換埋, 個AMP唔夠力講咩都無用, 喇叭換晒 DYNAUDIO

搵豪仔啦

最快提升音質既捷徑都係換部先鋒機

大陸an機通病

換pioneer , kenwood , 再上咪換晒d單元佢，加多隻bass